有冇人覺得自己存在係呢個世界係一個錯誤？

就算死咗都於事無補
因為一開始就唔應該出世
自己嘅存在只係為身邊嘅人同世界帶來不幸
存在就已經係一個錯誤

就算死咗
大家都只會諗： 你好地地死乜鬼，真係好麻煩

本來一開始就唔應該誕生於世

成日覺得為身邊人帶黎麻煩
覺得有時人地就算係話唔介意 都會care件事好耐
覺得自己好無用
死左之後屋企人又要負責我身後事
一諗起我死左 佢地要周圍交代我既事 就覺得自己真係個麻煩人

係
就算死咗，其他人都只會講： 自殺做乜，搞到我又要同親戚交代

快啲死就好啦死剩種

不來也不去

講到自己咁重要死左會麻煩人地
會唔會太高估自己重要性？

你自資出書就係一個錯誤啦

眾籌呀自資

表面係眾籌
內裡自己出錢
同香蕉奶一尻樣

生而在世 我很抱歉
利申 出世就係一個意外 唔係我媽想生我出嚟 應該不在人世 但我寧願佢唔好生我

中二病發作